「人冇咁容易就死」

呢句係邊套動漫角色嘅口頭蟬

Drop井口達也

人被殺便會死